暫你老母！ 我地要撤回！616維園見！不撤不散！

我地ge 目標係撤回 唔撚係暫緩呀！ 不撤不散！

推

推
暫你老母！